脆香雞翼可唔可以要全翼？

唔該 我要脆香雞翼 全翼 要左翼

接頭暗號？

右翼

就咁叫全翼就得

好似仲可以揀仔定乸

我次次都叫全翼去骨

要加$2

要開4隻都係脾

如果你知真相你一定唔敢嗌
因為好似係啲阿婆妹完先.... 好似係

係d mk妹去骨架

可以

之前第一次聽人嗌全翼
心諗乜有得要雞全翼咁筍
個盒點裝得曬4隻全翼
後尾先知屌你原來係全部翼
乜撚嘢全翼on99

阿婆：

全翼都唔撚識
仲話人on9
窮食唔起咪算
唔好窮到咁肉酸

叫開全下脾，佢會分四個盒裝，仲會比多幾包醬同比隻手套你

不過雞脾通常淨係留比熟客